20200808 我愛中間淳太

【8/8/2020正義のミカタ】

「めちゃくちゃじゃないですか、中国人じゃない人が中国の法律で裁かれるんですよ？そんな事あります？我々も指名手配される可能性あるわけじゃないですか」

你咁誠實，我地唯有日本見啦

上網見到佢仲講過佢啊爺台灣間公司畀中國人偷技術定點？

嘩

睇邊度講

Girls channel 睇下就算勿認真

睇完之後獲益良多

睇返啲舊po日本啲女權撚好撚恐怖

唔知點解係柒事先上新聞
講真日本女人都幾需要爭取下權益

新入坑擔有野想問
想問呢單係咩事？

同埋想問題
呢單野junta比人屌完之後，junta佢有咩回應？

唔敢當
我連歌都唔聽，唔敢自稱fans
同埋我都唔知咩事
呢個網啲人好鬼mean架，是但啦睇完就算

呢句真
其實我睇曬成篇新聞真係唔覺得淳太錯咩
佢呢啲見解其實係連登好常見
所以我覺得無咩野

不過我見啲人屌到好西利，又話叫j家燉佢冬姑等等

拎佢同連登仔比咁慘
可能網民考慮到聽眾多數都係後生女，講呢啲影響佢地價值觀囉
雖然我咁大個人梗係聽完就算，不過公眾人物影響力大啲講野係要謹慎啲嘅